拯救哥基

G持

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Fb有人講嗎

哥基聽聞好難養

可以訓練自己耐心

希望搵到有心人養佢地喇 屋企唔比養

聽聞會大叫 隔離屋一定投訴 希望佢地有人養

我養過曲卡，都okay
哥基唔洗怕

放上fb好啲

FC下先好喎

有無fc最新消息?

想知 Joan 靚唔靚女 ?

十年前已經睇過篇一樣內容...今時今日仲係呢篇

幫推

十幾年前嘅post啦啲哥基都死晒